蕭氏新聞台：林鄭民望再創新低19.62分

等睇簽約 睇中國底牌喎

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)
3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要30000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

簽完share條link去tg